有邊個係你明知佢整容都真心覺得好靚

Yura

IU冇整過容

肯定有

典型韓妹樣都話無

所有變性人

秦國變性人 poy

江若琳 我覺得佢真係好靚 但又真係好似整過

好公仔樣
唔多信純天然

Dodo姐

飯冰冰 未整之前都算靚女 （話佢醜嗰啲 人地17歲拍還珠已經有咁嘅樣 你睇下你17歲做緊啲乜） 不過係上唔到大枱面嗰種靚 整完之後係女神級 但佢皮膚咁白 唔整都唔會差得去邊
唐嫣 未整之前好普通 整完好靚 未央look at
其實女明星整容真係當食生菜咁 基本上你講得出個名嘅都冇乜邊個係100%純天然 係爭在整得多定少咁 應該仲有 但暫時諗到呢兩個

多咗個at

李冰冰好似冇整
高圓圓好似都冇整

菜菜緒
嗰種成熟女人味真係

全盛時期嘅佢正啲
而家整太多有少少膠
不過都好靚

我都係 其實個陣時都算係咁 又大方認有整過

崔秀英

有認過咩

飯冰冰未整前塊面歪歪地喎

洪真英

少少瑕疵姐 佢17歲有咁嘅樣我覺得算係咁 嗰陣有人話佢仲靚過林心如添 仲話點解個妹仔靚過格格 （雖然我唔覺）

angelababy

新垣結衣

堀北真希

純天然
吉高

吉岡

長澤

敏希

香香公主

Kimi死八婆

張羲文

Vivi tam
唔知點解就係覺得佢好靚

明日花
全身都假但真係好靚

Kylie jenner 又有身材樣又正五官勁立體

條腿點解可以幼成咁

鬼妹kylie Jenner 香港 Angelababy

新垣結衣

周汶錡

三上悠亞

朴敏英

整左唇個樣好睇好多

agger

真心一問，其實呢d有冇碌鳩？ 定已經整埋假閪？

angelababy，真係整到好靚好好睇

就算係整容，最多都係箍過牙啫，btw佢真係好靚

簡淑兒

angelbaby，謝安琪

Hani..

Angelababy 點解整得咁完美架
零死角

金城武

Jessica 真係好靚

明日香

明日花

香香

吉岡正到

你

韓版city hunter個女主角

我都係咁諗

10個女有9個都覺得ab令

整到公仔咁 個眼頭開到好誇張
但幾靚

真心覺得angelababy 好靚
睇返佢喺法國影果本寫真好有架勢
比著同其janice man 影實冇果種感覺

除左個靚樣 佢面型同身材都係瘦得黎又有啲肉地 好正

張靚穎

你都係想我答ANGELBB姐

但調轉講 赤道寒戰呢啲角色 ab做唔到

曾經問過自己，如果佢比我屌，我會唔會屌

毫無猶疑，答案是肯定的
屌!

Sana

笑 大整就冇 微整就好密

佢撚有整咩，係減左肥姐

宮脇咲良